竟然派條友黎影陪審圖

試圖施壓？